Virtual Youtubers討論區（92）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

[img]

]

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,據聞係以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

Bin C用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

睇少幾分鐘都爆po

lm

今晚目標100PO

我都LOVE AND PEACE架, 當佢無到 唔鐘意佢之嘛
我無對佢做乜就係我既LOVE AND PEACE,
想我SUB返佢? 佢咩新鮮蘿白皮

可以

你要釣幾多條魚去爆

Lm

睇少個幾鐘同社會脫節

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避

建議刪左後面堆字再放字上去

下個到2434

北海道大數據

屌啦星

所以要走都唔好去2434 下一個戰場黎

啟動公程式

hololive爆箱
我第一個支持彩虹爆

下個就到佢哋着火

點解有羊

@橙巴

奈羅花好慘

係入到就一早入左啦
睇返強國自己D V仲好啦

呢個po資訊量大 做次總結師

好女仔Shaaaaaaark 公開支持龍王
但係因為鯊魚係水屬 所以NGA燒唔起

———————————————————

Korone Twitter 無視強国祝福
HoloCN被楊氏狙擊

———————————————————

平野鈴子出席對中政策聯盟
竟然係為咗打卡

事後補充

記得retweet
———————————————————

連v女兒 久遠たま 開放會員
誠邀咁多位老竇老母阿哥家姐細佬妹親戚朋友
加入Tama大家族

觀眾睇佢地係一對架麻

我都想知

結果都係去左睇judgement
挖眼啦要

個楊氏好似係佢地nga自己人黎

邊個踩落去都係短命種黎架啦
搵錢都係第一批, 第二批跳落去同跳火海無分別

Fbk連登進化史

Fbk>合理（Ptt篇文同埋7月30條Tweet比人拎番出黎屌）> _ _ / / 含埋 （比部分連登仔嘈話合理洗版好悶唔好笑，所以開始有自我審查版本）> 繼續比人抽水（陸續有人表態但係Fbk依然潛水發廢文）> 楊吹雪 白上岳橋 Fpk（ 比人話行為同Omdb好似，連登仔開始兩個撈埋一齊黎講）>成堆圖同潮文 （連登仔開始集體痴線) > 林吹雪/ 白上慧韡 （ 比人話行為同達哥有部分相似，又比人拉埋一齊講）

吹到 FBK 同 Pekora 會畢業
退出還退出
叫 HoloCN 執笠順便還返哂啲皮唔該

虹爆你老母

我一早講咗啦 holo完咗就係彩虹

個頭像用台灣youtuber

作文咋嘛
人人都作到啦

羊同Haato關係唔錯

上個po有白上凱婷

支持清泉個人勢

叫班支那保住自己個blibli好過啦
國慶之後去宅化會再問波
到時乜撚野b限 b都無得佢地吹呀

歌好多人會CUT出黎 你只係唔SUB唔比VIEW
唔係要你真係抵制個LIVER

我是魚
屌你老母

鯊魚 我好欣賞你份勇氣！
小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱
要抽我水請隨便
以上係我同會長嘅事 唔關中國事

睇嚟人哋放緊長假期
無得去外國周街痾屎係得閒啲

可唔可以入去幫手㩒個like

thx 咁我可以安心unsub 去sub番2434

近幾個月不憫到痴線,係咪遇到衰神

潮文姐

留喺屋企翻牆睇YouTube囉

共產主義鐵拳

鯊魚係水屬

咪撚搞2434啦

https://bit.ly/2ScjvXN

白上雞皇飯

俾你跟返

白上g

同一位巴打寫既

橙巴又要出返嚟開po

羊早幾日冇出過聲搞到唔記得佢地之前貼貼緊

醒少少啦懵撚，田角唔係一條濕鳩黎，
資深V迷上年已經發現佢鋪好晒條皇者之路
你以為我地彩虹今年輸solo同接係偶然？真係話你on9怕你嬲
我地今年專登唔打海外市場，為既就係專心打本土主線，棒球19萬同接唔撚係偶然，一早plan鳩定晒喇！
有人想知再講

nga寫左個youtube chatroom Bot
3星期後應該洗到仆街完全睇唔到人講野

右面火雞咁
應該都係轉生多

姜太公再世

未必得閒

熄chatroom有幾難

にじさんじ最新歌ってみた動画まとめにじさんじ最新歌ってみた動画まとめ #09 2020年9月度

下，唔好啦，啱啱開始睇彩虹，holo除咗個皮and 3d好啲，連擦邊球都唔係 彩虹頂級

SC傾計囉

有主題既組合入咁多人個個都要做動物
就黎變動物園

重複洗果啲好易block/detect吧 佢個bot係點運作?

會限+slow mode
Done

今次炎上真係好精彩

真
收到風上年尾都係田角放間諜入.LIVE
根本係佢一手策劃
今次都係，B站高層同共產黨都有田角嘅人
田角一聲令下，中國就炸撚左個垃圾hololive

港台係咁抽fbk
日本仔又點睇佢

試下改中国個耶穌親自用石頭打死個女人個版本

電腦大爆炸！香港九龍新界無得避

：你說的話我都懂，但是わため在哭啊！

回家了？

弱智

得呢啲位先見到弦月

可唔可以 去幫下手㩒個like

個BOT隨機生成文章洗
開會限應該係阻到既
不過唔係長遠辦法

今次真係respect 心豚

35 50萬人sub突破

呢d真係好FF

嗰50萬人冇我份

又要po

楩係啦
你unsub左

Up乜

平時見到俾你地主人食臭腳食Haato Basics 尖叫耳膜爆破都M到忍左落黎
今次真係改觀

有人屌但係少好多
日本有網列左有咩精神病事件
最主要咪建築王單野
同埋有時講埋哂D鳩野咁樣

好多人都係咁忍唔住返屋企

當眾人都退去時，耶穌拿起石頭打死了這個巴打，並說道：『我也同樣是sub過holo。但如果法律只能由毫無瑕疵的人執行的話，法律就只會死亡。』

早晨

認真嘅
唔係好熟
之後會睇下

呢張圖應該要加埋落頭post

琴晚咪有台仔SC 對唔住WTM 之前unsub左 依家sub番加番會員

見証到議員入坑一刻

岩岩追返最後三集魔王 好撚好睇
之前日日追v 冇時間補番

早晨 糕sir

屌

睇lecture video 先
(93) 見大家

糕sir早晨

哭撚咗なのら

最尾個集真係好gay

傳心師:
原本隻CASE單純係拎出黎講下 因為發左出黎 有D NOICE,
但twitter入面見到平野個post有一定程度既關注 (沉默)

然後佢覆其他人:
好有值得研究既case, 雖然唔係好熟 不過會了解一下

你是我唯一的勇者

糕sir今日睇左FBK有幾多紅SC未？

仲有呢兩張

我第一個哭撚左

支那狗既思考領域真係唔係咁易明

走堂追po

他認爲呢個案例認真來說相當重要，但對這範疇不太熟悉，之後會多加研究。

全盛時期わため可以乜都喊一餐
即使一個sc
佢喊我真係冇懷疑過佢
但句I love you all就

雙子合體

93咁睇少呢度既痴線佬
我驚變3位數

支那狗既思考領域真係好難明

燒埋佢囉

總會有啲人捉唔緊自己嘅目標

今日紅日

會唔會變dd㗎

支那狗本來就係癲ge
四周圍咬

幾日後

hololiveば悪くないよねぇ

會唔會係佢中之人既相？

第一段係話,本身放V依個case入面依個會只係玩下,點知like同RT都好多
下面就係話會認真研究下咁,對依個界別認識唔多

我睇一次喊一次

呢幾日冇上過堂咁滯
所以要睇返片

糕sir 有人陪你啦

哇

中之人相？

G chi

支持

啱啱瞓醒
有冇上一個post總結?

上個post 有PIN

論G點舖滿全身既重要性
自己點講都會高潮

中共先係真正傳心師 直頭超譯埋

加速師

其實佢講呢句野唔係純粹想兜番之前講遊び心咋咩

又誘惑我

痴線

收左台
你唔洗睇了
走吧

一樣
準備棄po 追返啲片

係時候趁有四日假睇返成個星期嘅片

支那人網上戰鬥力勁撚到 冇底線又野蠻
自己人都唔撚放過

真係有陣支那味

內鬥內行

又突然加速

呢套真係意外地好睇既四天王番

我原本以為係肥婆
利申狗推

係咪準備內戰？

唔燒會長去燒CN

支那人

笑撚死 果然鬼打鬼係最叻

CN個Artia

黑人

jm9

而家好想睇晒咁多個CN既中之人

想Save低又怕污染我手機

話曬幾千年歷史都係內鬥

Artia 同Civia就得
其他根本Wfc

最初我重以為佢地會燒9麵包狗
點會咁樣架.....

知道有呢件事就算啦

評論呢件wfc既中之人冇乜意義

真

千其唔好比人爆出黎

yadog：屌你老母又燒

其他唔成氣候啦
支持大陸仔燒親日holo cb

cn中之人唔洗四重

又唔係支那傳心師，點估到佢會無端端燒自己人

A

我係artia就即刻放civia中之人相出黎啦

只係想證明支那大愛
黑鬼都受

KORONE玩過返校，CHECK過資料
應該開始明果種感受

一大陣支那味

各位屎忽痕可以扔張野去佢Twitter度
幫手加速

鬥紅

點解要

最好啦,冇人想知

唔需要啦屌

加速

紅衛兵

唔好係原tweet reply

BML

邊有人估到講句生日快樂都俾自己人燒

本身就有幾大勢力
圈外人,貼吧,nga,仲有邊個論壇唔記得了
前幾次炎上事件 係其他幾個勢力炎上(除左NGA)
會長呢次 就包埋NGA既人
今次連CN自己友都唔放過應該就係貼吧或者圈外D癲佬

八奇思考領域

Love and peace: 咁你同班支那anti有咩分別

狗唔係咁既樣

稟承傳統，玩連座

打完鋪機番黎見到新post仲推左10頁 好多笑料

支那人都估唔到支那人會點

睇左兩幅圖先發現重點
第一次剩係見到omd
原來上面句comment 先係重點

冇

傷眼

吹咩

好撚柒

就嚟18個鐘都未回
就算回返都只不過係公司order

點解冇睇一陣又有新野

狗咬狗骨?

追Po正過打機

喺陸地都可以吹到颱風

一路都吹緊東風，突然轉吹西風

就快跟唔切

咁撚複雜? 原本我係youtube睇重識講野既中國人話blibli得一種聲
重以為佢地個vtuber圈子就只係咁樣

原來係d癲佬未郁?

燒

ok

https://na.cx/i/Pi9JMnr.jpghttps://na.cx/i/JOEtXt6.jpg

似反串

證明本家真係好多人唔鋸支那

Dog bites Dog - the best entertainment

話之佢

究竟原神比左幾多錢彩虹 係咪想迫死我

希望唔好炒車

佢中資人講過咩守住底線丫嘛

WAIFU

法官大人

支那人的事 能算vtuber嗎?

唔好睇
不過有幾個好似認真玩

多謝你 可以睇下其他野

果期紅就係咁

都唔係人, 問題不成立

自己唔守底線俾班蛆反噬

阿媂娅 Artia アティア hololive CN 中之人
歡迎google algorithm 做嘢

公主

如果fbk真係畢業我拍片打飛機放上pornhub

哇 巴打
btw對fpk打？

對𣓾吹雪打

想燈？

留名睇

對楊岳橋打

即刻墜機啦

Over her body!

貼到咁我仲以為個力架係中之人

做咩事 點解變左爆cn中之人
我睇唔明

屌你 乜咁好想象力

跟機 fbk因為今次件事畢業我就倒立打飛機

屌你

可能係蔡思貝呢

【歌ってみた】あの夏が飽和する。 covered by 花譜

小心燈死自己

雖然白上岳橋都唔會quit架啦

This

5男1女.jpg

バ美肉

巴打好幽默

我都唔撚明啲羅輯錯撚晒

十年後遲早畢業

冇人明

病嬌

我諗係佢哋冇互fol 所以麵包狗冇通知就冇覆佢 不過估到到咁都可以令支那狗咬狗

無人明, 呢一單野無人認投做傳心師

cls

今次真係傳唔到
支那人嘅心 真係冇人知

轉型做呀婆vtuber

支那嗰邊都有唔同勢力
共通點就係用愛國依個名義黎執行正義

獅白咪係

你明你就變支那人

有人朝早唱judgement wor

瞓一陣又爆左post
邊爬文爬係度諗
某程度上FBK真係hololive既盾
因為佢真係完全吸撚晒d 仇恨值

就係永遠估唔到之後點發展先好睇
nolan都拍唔到呢D戲

仲vtuber？
轉晒做vbilier啦

好

心豚唔鋸小粉紅玩攬炒,可能係咁

係 佢特登吸晒所有炮火 保護其他v

玩過原神既彩虹liver 既個人資料已經係曬黨中央手裡

熱咖啡

用心良苦
行得太前

v up主

太勁
唔敢燒

得佢講野唔算數

我覺得狗仔咁樣做真係好唔比面

FBK仲有用過yadog

估唔到我最唔捨得既係nene
見到佢玩mario kart差d忍唔住睇翻

麵包狗見到對方係支那人
喺搞清楚對方句生日快樂
係咪同自己講之前
唔輕舉莽動係正確嘅

打著紅旗反紅旗

真他媽牛逼RR

你點知點

完全係傷害左我地咁10幾憶人民嘅感情

FPK出左POST賀支那國慶未

yadog識用份糧硬接
FPK就用聲望硬接

fbk cover cover

有骨氣
唔反list：
coco
狗仔
廚神

Fpk聲望仲係好高Wo
少主
B站100萬Sub

回家啦

班支那人 咁就放棄咗

幻想下好

火雞 shark robocoo

啲表情好到位

應該要出征

睇左條片十分鐘了 想問幾時先會吸返d石上黎

3個星期之後仲有幾多人記得要燒...

都係得港台多咗anti

希望大家集氣比同胞 叫佢地而家就全力出擊
唔好等三星期後

好廢

鯊魚可以 有幫coco發聲
其他就不了

一鼓作氣 再而衰 三而竭

要聽入面tama個channel聽好D

抵狗狗多sub超過fpk

有邊次唔

持久力有啲廢喎

試著說「啲表情好夾」

傳心師：唔好再搞大佢我驚冇得睇

華生

真香

有咩？

支那人=世清
會長=宇城飛

串yadog封口

好似有屌鳩yadog

屌幻星 聽緊tama bb歌回 自動播放左aqua首夜驅

洗唔洗挖耳

反串
叫觀眾唔好講政治
唔係既話會BAN人

其他人tweet所以見到

火雞同robocco都有出聲等會長返黎吧

冇屌
頂多係話Golden Yagoo會ban人
暗示俾人封咗口姐

利申已經unsub曬hololive

Cygame工商要人

炎上呢D野 熄左就要等下一次
班友真係好垃圾

我推mea 推左好耐了
果陣好似4天王仲好紅
但我淨係間唔中係b詞睇下mea d精華
aqua有sub埋 但冇乜點睇

係近呢半年 有holo粉推坑我holo先開始狂熱

OK 收貨了
btw有冇人識改圖 換成coco
我諗住擺落TG sticker

追live
追post 恥笑巴打

幫推 cygame不能亡

好重口下

條女好豬

Sorry，諗到就打咗出嚟

cygame 不了
封大陸ip 當埋香港係

個個都驚冇得睇

巴打好憎fbk?

撤回左

用新圖啦

第一個感覺係
會長同心心
兩個都係對你重要既人
兩個都受緊靶
三星期之後係點
都無人知

然後你仲諗住十月自己到唔到50萬sub？

Meme Queen人人都中意

屌你老母
鳩up下都有圖

偽善
利申 前fans

回想返俾人Ban之前嗰日嘅直播
我真係諗緊三個星期後會有分別咩
佢哋到底有乜用
今次靠嘅係啲投資人咋嘛
上邊叫佢收聲 佢哋就要收聲㗎啦

原來真係有追人但係唔知間公司既人

上面有人po 左
右面火雞feel...
應該又係轉生多

呢個應該少啲人明

最後嗰句簡直係FF嘅極致
高級傳心師？

所以話 佢地一日燒唔到上去, 一日都係死局
開局係佢地造成, 個死局係佢造成
無咁既能耐 一開波就唔好係威係勢啦
技倆咪又係果一兩款

同fd出街都要聽到首rockabye搞到我諗起會長

高級動物傳心師

我果陣都唔知有分一期生 二期生

*你正在Holo Anti串 *

唔好亂講呀 傳心師警告

Holo anti(前fans)

糕sir: 上返行人路

佢應該睇完條片咁講

白上前輩 為什麼你只是在一旁看著 難道你真的背叛了嗎

有 我岩岩睇果陣以為犬山係hololive

唔明，冇睇拉打

Homolive

Fpk?
點解你只係望住我地? Fpk
唔通你真係背叛我地?
你同我 唔係同伴黎嫁咩! 點會咁嫁
點解!點解!點解!!!

開緊ot冇追post 唔知今次帶唔帶得起

rider post

當時嘅aqua真係sololive
同しぃしぃ仲多合作

見證住Anti是怎麼鍊成的

人地係度打生打死
FPK只睇咩都無做

依段個配音真係笑死

佢意思係應承咗觀眾
但辜負咗觀眾嘅期望
唔通你認為日本人會同你講
「因為間公司閪，所以去唔到50萬啦」
佢表面上話自己唔夠努力做唔到要求
咁當然可能佢心入面都屌緊公司累佢
但日本人唔會咁唔識大體屌間公司
香港人就或者會，仲會屌得好大聲添

呢個post去左一半 比上個post仲亂

幾時出個rider vtuber

ZERO ONE

而家anmr幾多個人我已經唔知
點解hnst又唔加人而係整團新出黎

You and I,aren't we friends?

越來越多人痴咗線ちゃまっちゃま

你為什麼只是在看著！！
我記得b站嗰邊好鐘意玩依個梗 間接令我依個圈外人都知係咩
仲有炸雞 同 宣誓效忠

啊 係烤肉*

加埋新人9個
Hnst應該加唔到人入個氣氛掛

post拉打 memes

artia真人原來咁大隻

記得有個係食烤肉

打左半日機
有無野miss左

真假難分

好多

那麼 答案就只有一個了

冇 全體はちゃま化左

唔怪得班中国人喺twitter到洗BLM

你miss左一堆痴線佬鳩嗡

改FPK應該會好笑d

冷血

雖然我唔知幾多人一組好啲，但係有主題既組放咁多人入去我覺得有啲sad
整多幾個唔同主題既組出黎仲好

仲差一兜haato basics

蝙蝠妹走咗就無再睇

原來中之人黑人黎

八美肉

竟然真係有

但係あにまーれ個ななし好似最勁咁 其他果d唔知係度做乜咁

想跟Artia一齊做gym

https://twitter.com/chakai514/status/1311591359703203840

唔紅先可以咁玩,紅左等ban

橘吹雪、白上朔也、楊吹雪、白上岳橋。重有幾多個名

台灣黑龍

條片入面佢本人講....
佢自己做自己傳心師？

林吹雪 白上慧韡

tui

屌 睇左林雪

FPK呢

林吹雪、白上慧韡

林雪

原來都有巴打睇錯

又多個朵

白上凱婷 ， 白上雞皇飯 ，林吹雪 ，林雪，白上慧韡，Fpk

原來畫H漫畫果個都有做VTUBER

gfable

龍心事件前 我唔推羊但無其他果陣會睇下

宜家就算cover企返回家都唔撚會睇佢留返比班孝子

寧願睇發夢towa

仲以為你講水龍敬

係 糕sir

屌 咪搞
我鐘意女人

以為講緊伊東life

@唐可可巴

towa真係好cute

tmt死忠

係嘅糕蛇

爛狐，爛壺

你同巴有冇扑過野

我都係

水龍敬都有訪問

キモい

原來係咁 我冇睇過
咁又要回到我對日本文化嘅研究
首先日本文化依舊盛行集體主義
好多時候出事 必然係先檢討自己
係因為自己而拖累到集體 從而產生罪惡感
即使呢件事情未必真係自己嘅錯

所以好多時候根本唔能夠直接將香港人嘅模板套入去

再推

糕sir死忠

咁多TMT死忠

自己睇

點解咁都有得抽

睇過都睇唔到扑左野未

羊本身淚點就好低
希望大家唔好投放垃圾羊推既感情到羊到

條片我未睇
會長一日唔放監我都唔會睇任何hololive既片同精華
放左我都會跟事態發展再決定

十幾個鐘依家都未覆
應該係特登

全部都係癡線佬，諗咩嘢捉摸唔到㗎喇

唔通直播住搞咩..

我查返羊之前都已經試過睇sc睇到喊

笑死 公主運左咁耐一野斬死左隻牛

新GAME?

出征 ！ 出征！

virtual pornhuber

巴打你現在正身處於
ANTI-HOLO台

我上面其實已經用過你呢個睇法
但冇人會睇到，因為唔合乎大家嘅anti作風

我唔推羊都睇過幾次唔同切り抜き係羊睇sc雜談到喊啦

笑死，運咗成粒鐘

你點知的

運咩, 無睇可唔可以講比我知

其實我覺得towa個皮好高質
初初真係聽唔慣把聲 同個皮有落差
不過聽慣左就無乜野

我聽講towa曾經都覺得自己把聲同個皮唔襯而唔開心

好啦咁

劍崎

唔係holo個個
係2434

天氣..

前2434都係2434啫

唔睇Fbk就得了

屌 我是魚

this one okay

睇fbk除外既可唔可以判緩刑

想玩

同罪

睇都得

有咩同個法官講啦

講緊你呀 冷血

睇完挖

含住淚咁睇

有得揀架咩

はあちゃまっちゃま

糕sir冇睇過耶穌的故事?
你自己都係罪人

#446?

果個係引戰狗

我開頭以為hololive係一個Vtuber既名黎

呢到有幾多個仲係正常人？

利申： Haachama chama!

叫你個耶穌落黎同我講
再嘈全部塔晒返去

我

day 0

沒有，沒有，沒有，通通chamachama!

我
はあちゃまっちゃま

屌，琴晚個ASMR，左右心音，肉體交纏，四件脂肪撞埋一齊，爽撚到

yadog曾對群情激憤要打死一個犯了罪的會長的眾人說：『你們誰要是自己沒有犯罪過錯，就上前來打死他。』聽了這話，大家都不再向前了。當眾人都退去時，yadog拿起石頭打死了會長，並說道：『我也同樣是個罪人。但如果法律只能由毫無瑕疵的人執行的話，法律就只會死亡。』

挖眼之前悔改是咪會得到寬恕

正常人(痴線)

一直有關注
但係無被洗腦

正常人(haachama化)

當我地集中炮火針對FBK
FBK已經達成左佢嘅目的大家唔好中計

啱啱想訓個晏覺，求其揀左個ASMR黎睇咋

無咩事我去睇埋今朝果個

聽唔算睇

人地奶緊人民幣點會諗到咁多野

將世界既仇恨集中係自己身上
大家沒有受傷的世界完成了

要挖耳

竊書的事..能算偷嗎?

條片有幫埋我挖

忽然覺得楊大狀好偉大

大家都好撚憎fbk

如果冇出事
諗船長團長collab呢度都應該會推到三四個po

仲有Artia Civia

想回家了

睇返會長3d 佢個過場真係好撚on9

明明我已經冇訂閱佢
但都係 喺我首頁出現

一直唱紅歌應該會聽

講得好好聽
但做唔到知行合一

好撚想聽啊屌

出咗事都一樣推到三四個po

你諗下，咁色情嘅嘢，遲啲del左就冇得睇

真係咁色情?

我幫你聽你幫我著草

我唔講了

Omdb

渣ga

佢講講兩句應該都咁憎佢

波夾波你話呢

交低一隻眼先可以聽

聽哂俾個負評懲罰下佢

soft porn

EYES FOR HK

YouTube downloader 先

話時話 原來我到而家都冇unsub HoloStar啲人
我從一開始就唔記得咗佢哋嘅存在

mean到

邊緣人

Omdb都比人抽到而家啦

記得Download睇，唔好益再生數比佢

男人的事 怎麽能算holo呢

轉火
有種你就燒EN

收到

我幫你掩護

Chatroom都唔洗熄
平行時空黎

我係唔會就咁就屈服㗎

扮啦
係到話比人聽有holo睇

佢地有無去開會

擺上pornhub 再happy share
我們是朋友吧

條片會private?

無

take cover!

star其實有無同live聯動過
淨係睇過下荒咬

冇乜

Fpk 祭有

人地講緊凜月

Fbk 夏色祭 Id班友
無了

まつり 律可

問到上癮

開場首OP好正
有haachamachama

使唔使我講埋FBK揾仔埋單論出黎

咁撚淫賤???
想回家了

好假囉

叉完電繼續反holo

flare 終於比人帽左船長一定已經食左noel了

冇咩見人講

橙sir

講

真心咩

問糕sir

龍心事件之前已經宿泊食左芙碳
銀火同我都係船長的

冇人出聲代表啲咩

回家了

召喚狗隻傳心師

聽到去4分鐘
啲笑聲

中秋回家了

大膽
大家姐都唔應

反了 反了

出咗街，等陣課

打黑龍先 再唔搵d野做真係忍唔住要回家了

下一個就會做低佢

傳心師出黎!

瘋了 瘋了 全部都瘋了

老壞認同

尋日FALL GUY大賽
FPK話果3分都係佢拎
嗯....

成班排住隊挖眼

有無得擺低一蚊

覺得把聲有d似團長 係咪我ptsd

Hololive一姐FPK在接受nineup報訪問中，炮轟可可和Hatto等人，稱他們就是Hololive的毒瘤。
FPK談到：「如果你作為Hololive一姐，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的公司不斷前進，你就是Vtuber領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，Hololive有太多超級明直，他們直播都是以我為主，會議上經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是一姐。」

真不愧為大家姐

wowowo咁可以點應佢

人地狗仔有社恐
唔覆啲陌生人好正常

仲有唔夠一個鐘就可以炸
我迫不及待好想玩玩了

狗臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像狗的性格，果然在狗再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在林雪毫無防備的情況一棍打下，林雪挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是狗，不等林雪起身，狗又是一頓亂棍爆打，林雪在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的會長可不會放過這樣的機會不斷說道：『會長，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』
會長的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去林雪就昏死了過去，打的興起的狗怒了，朝著會長吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』會長也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』狗沒有在回應會長麼，如果會長手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的choco sensei嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』

靚抽

陌生人

3回啊3回

唔似

合理待機

個色情Vtuber引退 真定假

懶特別咁 個個都喺麵包狗個tweet下面同佢講 係omdb要專登出個tweet嚟講

咁多個邊個

狗：屌 行開D la
企咁埋托柒

狗狐不仲說

究竟FBK可以有幾多個名

reina

OMDB持續吸仇恨

有冇嫕結師 訓左冇睇

林雪吸仇恨說

10月9先知詳細，到時先算可能轉玩其他

https://www.youtube.com/watch?v=oHg5SJYRHA0

真定假?

屌 笑到撳錯負皮

小夜竟然凸fumi

又邊撚個林雪

10月9先知，不過如果真係走唔使咁樣下回分解
應該有下一步

Mario 35 都好多台開

CD-ROM 路過劣P

小千

有無全篇

陣間有ポルカ

講還講唔好貼link

好想睇兔仔

林吹雪

屌你地首rick roll 係咁出現係youtube

想睇咪睇

https://bit.ly/2GiQaIC

陣間有閪吹雪

你睇下個tweet下面既comment就知可以點回佢

好有意境

有料

原來而家Mario都有大逃殺

有冇巴打聽到扯旗

屌林雪，個畫面好好笑

又邊個

THIS

今日ひま都有玩

唔撚係啊 岩岩先睇佢

呢條友真係好痴線
決定sup佢

高速blow

又有新名

lihkg v女兒都有烤肉
遲早又俾你地燈死

呢個又點嚟

人怕出名

鯊魚唱歌

無睇段片，仲似為係為左宣傳呢樣野

ド葛本社好睇

佢試過同朋友一齊女扮男裝落club 用嚟做Live嘅話題

好多人林吹雪睇錯做林雪

你地班仆街連燈仔居然頂唔順返哂去聽銀船AMSR

原來今日叶同ちーさん佢哋三個打rank 好似第一次見

法不責眾

this?

無囉

see this la

我無(x)

我未(o)

之前有睇

糕蛇你都破咗戒啦

唔好引誘我

天下間男人都會犯嘅錯.jpg

浪子回頭

入hololive

好撚想聽amsr
第4日禁斷狀態 (唔計shark for coco)

你咁樣我仲想睇....

大陸驚不了

張圖畫得好差令我更加唔想睇

我決定學前面d 巴打download落黎先

團長對波變埋形

冇追po有冇總結師

已經冇睇幾日

係咪得我一個睇完佢段片覺得佢純粹玩膠
定我認真咗

你走左一陣咋喎

總結：
唔反了

佢fanbox都停埋

巴打

我都唔想睇
所以只睇重播咋

笠水

ASMR 其他地方都大把啦

瞓着咗
唔想追

same 有冇總結師

淨係個名少咗個字
咁我就唔追啦

無咩特別 純吹水

btw回一回家睇鯊皇唱歌條片先

集體回家 聽銀船asmr

真正既一期生

真正的大姐頭

睇咗兩篇膠文 笑撚到我甩肺

雖然我唔知fanbox係咩但好似好大鑊咁
佢dlsite段片今日先出故喎

神父又燈

仲有5分鐘比大家準備
一開就做會然

Fanbox 係d 畫師用既平台
佢會開放畀人入會 (月費、唔同plan)
之後就會出一d 會員先睇到既作品
同埋佢自己想講既野

回家吧??
我地一齊回家

咩叫唔想睇任何live

我唔會比你誘惑到

應該

希望大家等我做左會員 tama讀完名你地先再做

冇睇 just right click copy 釣多個sir

你咪撚引鳩我
我之前唯一member就係nene

たま子待機

我覺得唔會讀名

不了

已經做左 全世界standby

回家名單
=======================
1. 乾京太郎
2.
3.
4.
5.

2. 郡道美玲

https://youtu.be/TY-Bi6sveqg

baka mitai

我就點都等夠3星期先算

D聲都係好細

回家ed
========
1.糕sir

今日打機就算了

見到任何一個holo evil (除咗ayame同polka)都想嘔

等佢一陣講野睇下會唔會好少少

榚蛇冇走過點回家

正常番

冇事了 正常了

邊度細
佢一講野嚇死我

開場英文
佢應該知邊啲人聽多

個chat 一半以上都係入左會

peko peko

米屈

佢一直開場都係英文

叫佢讀下youtube analytics

全部綠色

等等先原來叶同小千一齊APEX
咁要轉台睇相聲了

比支那出征點算

1: 日本 2 中国

唔講仲以為開左會限

又見到紅天巴

有啲名好眼熟

真係好多人入tama會

忠誠度好高

佢個FDユナ不停留言
大家都sub下

新招

sub左了

好想知佢會係清楚定混沌

sub左了
個腦仲係叫緊佢たま個frd 名都未記到

理由打左分裂國家 顛覆國家政權

MV同個V唔關事
個MV係トリンドル玲奈
個V引退左,city pop唔錯

伊冬yuna

我就係一睇好眼熟

已經sub左 將holo的愛 分一半比佢兩個了

YUNA

橙巴又差不多要準備了

成個 chat room 好綠好護眼

我竟然一個都唔識

唐可可巴

朝ノ茜都唔識?

呢個有另一個意思

朝ノ茜同磁富モノエ應該多D人識

差唔多成個CHATROOM都係會員

開定new po

超多會員

而家同接幾多 手機好似唔曉更新咁

其實羊都幾易受打擊 如果被炎上既係佢都唔知點搞

96neko應該最多人識啦

400

黯希ナツメ好似係96貓

我睇到就400左右

401

唔識栗山やんみ同リーシオン

用V個名冇人識

佢一早就講左台灣 既然都冇事仲幻想咁多做乜

貝叔：女人喊就心軟 抵你成世做童貞

seiho

貝叔
有冇link

呢到啲人睇holo應該識掛

最垃圾果集

無人睇啊

咁啲comment先好睇

佢應該都好驚一個唔覺意講錯野就

沖完涼 幫阿妹訂閲

所以咪想呢次就搞掂個問題根源
會長叫比較硬淨個堆都仲頂到下
真係寧願當下班V(同自己)短痛都好過之後長痛

好似YouTube冇人翻譯 只係得笹木咲視角

我覺得佢地唔明Unsub 係為左保護佢地呢樣野

Push